收到風TVB可能執笠

因為愛回家收視太好

???

咩邏輯？

小心啲講野

放晒d股票先

666

信哂樓主嘅消息，即刻放哂啲股票，希望唔會有損失

放晒仲點有損失？

真
方丈份人好小氣